新工HR會唔會check你上一份工人工

幾時Ref check同埋仲會check啲咩

30/12 截止！
仲欠470000人
係另一個請德國國會提出及通過Magnitsky Act 制裁中國

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

決定請你咪做ref check

冇咁易check到 所以會叫你自己比糧單

有d會叫你比salary proof

糧單?

會 我上一份工得8k 佢都要check

有試過真係打返去舊公司問我係做咩同工作表現
同hr關係好講返俾我知

真係大公司hr點會識自己

糧單,合約etc

真係識個hr呀頭
都係幾千人既上市公司黎架

因為有次搞活動時幫過佢所以fd左
唔拎佢著數 真誠d既話
其實高層都只係普通人一個

多數叫你俾糧單

私隱，舊公司唔講得

不過有啲hr柒下柒下乜春都爆手